[HOWAY THE LADS] 紐記永續肥佬討論區 [32]

唉屌1001咗

Lee Charnley: “We acknowledge yesterday’s statement. Never say never, but to be clear Mike Ashley is 100% committed to this deal (sale). However our current focus must now be on supporting Steve Bruce in the transfer market and on the preparations for the new season."

點support 呀？
拎個17m出黎？

Mike Ashley worked late into the night trying to rescue the takeover after the Saudi's pulled their offer yesterday afternoon and released a statement. He is said to be “devastated” it has fallen through and reckons it's his only chance of selling the club quickly. [Mirror] #NUFC

肥佬仲急過我地

下次開topic可唔可以用 “HWTL”，慣咗

沙地=無限金錢
美國佬咩來頭，會唔會都係無遠見+限米煮限飯

真係三輸

The Premier League are yet to be officially informed of the Saudi-led consortium's intention to withdraw from the purchase of Newcastle United – and the deal effectively remains on the table of Mike Ashley. [Shields Gazette]

肥佬間sport direct 執左未？

未執,不過武肺蝕入肉
所以唔好期望今季有咩收購有基9打前鋒已經要感恩

我驚連基9 都冇埋

基9英超黎講唔夠用，英冠人工又太高，應該留得住既...

希望留得住麥詩明

好似話傾緊Ryan Fraser

沙基利8成

卡比拿同泰奧雲去左邊？

莫非想迫佢表態

泰奧雲喺馬賽 依家睇緊

賣盤呢個劇本連續玩咗幾多年

其實有祖連頓同麥明詩係到佢黎都係打後備

ching邊度收風？

其實肥佬一心打算賣 都唔會揼水
靠球會收入真係夠買Ryan Fraser, 沙短之流？
Btw買返個中場先啦 hayden一傷就中門大開
前鋒反而Gayle打返起 都仲捱到陣

賣走d 人換番d 錢黎先啦

佛地魔 武膝個d 最重要賣走隊長

執lerma番來啦

隊長已經過咗最有機會賣高價既時機（早兩三季踢得好 仲傳過車仔）,
宜家好似會員咁做下吉祥物啦
佛地魔其實一季總有段時間靠佢搶分,今季都要top scorer, 暫時睇得大朗值錢 有價好賣,
Schar肥布唔識用 唔知會唔會俾佢賣埋 不過傷緊應該賣唔出

麥明詩都值少少錢既，佛地魔有英人加乘，再唔係杜生都應該有價有市，兩位長工唔續約應該都有可能賤賣

呢排睇得多韋根啲新聞
真係情願財政穩定既肥佬好過空心老棺

但賣麥明詩同杜生就唔使踢啦
宜家係又要有錢買到有用既人 又要留得住呢幾個核心

長工打10號位勁撚到癲喎作客打般茅果場(雖然踢得果廿幾分鐘)
講真10號位長工真係打得好過阿米朗好多
阿米朗剩係識回徹到好深拎球權然後一支箭衝上前
長工會識留係前場迫搶/做小範圍配合將個波帶上前

未復賽之前我都覺得長工踢得好差,中場基本功都做唔好成日比人偷波
但推上一格之後呢D缺點好似全部唔見曬

杜巴卡，新麥斯文賣咗好難搵返替補
佛地魔雖然唔穩定，但關鍵時候會做到嘢，護級好需要佢
大細長工留到一定要留，難得有啲能力嘅自家青訓，而且大長工今年嘅表現好難賣高價

賣得嘅其實係得幾個中堅，二閘，妹頭同埋比較值錢嘅阿米朗

前鋒，左閘最急需
防中希頓質素一般
應該放佢，再買個勁d
另外，岩士唐起布力般越踢越有
其實有無可能回購返呢

Ryan Fraser唔洗錢
沙基利就算啦
韋曉士啱唔啱用

正宗防中得Hayden一個 佢啲tackling勁好喎
睇B42拍住光頭 真係兩碌木咁任過
近年踢得好既組合就係最理想係Hayden+光頭

王子報復唔賣油俾英，等佢食屎

梅邊巴葡杯決賽係踢少個既情況下梅開二度

Mbemba主力身份做葡超雙冠王
仲要決賽梅開二度

傻西

2個舊將

merino打中場爭贏咁多高空波都好痴線其實

其實果陣點解賣？
明明跟肥賓好地地
佢要番西班牙？

首先佢份約有release clause球會留唔住
其次佢下半季趺watt少咗好多上陣機會,所以想走人

3個呀ching

屌白cc都喺度

佢其實生得都高

我紐不賣垃圾

我記得佢有一排好勁
中場施單轉身過人

真心其實球探團隊算係咁，成日搵到正嘢，但個個嚟到都一係唔適應，一係唔啱領隊用，個個一離隊就踢到曉飛

嗰半季都經典
白cc加黑迪莊雙箭頭

完美演繹1+1=0

係傷完之後跌watt
加上好似出場時間少左
個時都幾鐘意佢

"As owners of Gosforth Park and Newcastle racecourse Arena Racing Company is very disappointed to learn that the bid to takeover Newcastle Football Club has been withdrawn," Cruddace exclusive told Sky Sports News.

"Given our shareholders - the Reuben brothers - were to be an integral part of the deal we had many plans for our venues and sport in the North East.

"We were planning on creating one of the premier sporting hubs in the UK, undertaking development work that is vital for the region and enjoying valuable synergies with the Football Club. We continue to hope that those exciting plans are not in vain.

"We would welcome any resurrection of talks and progress with the Premier League and are aware that the Reuben brothers remain totally supportive of the deal should there be a way forward."

算啦

無架啦
Saudi Public Investment Fund turn attention to AC Milan after pulling out of Newcastle takeover

呢幾日得takeover 消息，完全無話買咩人

我唔會再信架啦

NEWCASTLE United are continuing talks to sign Ryan Fraser following his departure from Cherries, according to a report in the Shields Gazette.

Fraser left Cherries when his contract expired in June after more than seven years at the club and is available on a free transfer.

And according to the Gazette, Newcastle remain in hot pursuit for the Scotland international, having also tried to sign him under Rafa Benitez in 2019.

It is not thought the club's failed Saudi takeover will affect their hopes of tempting Fraser to St James' Park.

The report claims Newcastle tried to sign Fraser on a pre-contract agreement in May of this year, but the 26-year-old opted to keep his options open with Crystal Palace and West Ham both linked with a move for the winger.

Fraser was signed by Eddie Howe for Cherries in January 2013, arriving from Aberdeen for around £400,000.

Newcastle United are interested in signing Bournemouth striker Josh King and midfielder David Brooks as manager Steve Bruce looks to improve his offensive options for next season.

打刧般尼茅夫，但好多競爭者

David Brooks - 李斯特城
Joshua King - 曼聯，愛華頓，白禮頓
Ryan Fraser -水晶宮，愛華頓

lm

屈福特隻迪露飛奧有冇特諗

D takeover 消息好煩
得就得，唔得就專心買賣球員算啦

怕就怕又係每半年一次肥佬既takeover戰略
放曬消息出去話賣盤,跟住球迷傳媒注意力去曬賣盤到
對於球會唔增兵完全無人理

成日話肥佬無錢所以必賣，咁又邊會有錢俾你增兵

其實今次呢壇野唔關肥佬事啦, 好明顯英超賽會問題
肥佬應該好想賣得成

The Prime Minister of the United Kingdom @BorisJohnson has today supported calls by the Independent Football Ombudsman asking the @premierleague to make a statement regarding the takeover of Newcastle United.

嘈到上Boris Johnson啦

英超仲係粒聲唔出

出聲咁又點

睇好多報導話雖然沙地出statement話放棄收購，但係其實單deal仲係英超枱面等緊批

到今日為止有26個國會議員向英超賽會施壓叫佢唔好再拖 要提高透明度

加上而家連Johnson都表態支持，咁英超都冇得再逃避 一係Approve一係Reject，點都有啲用嘅

冇咩期望可以起死回生有名你叫bj，都似係口交部居多

BJ出聲
賽會有壓力要回應喎

其實近年收購啲對象唔錯

係連登仔同肥布契仔B42垃圾

好多枱底野 賽會諗唔到原因reject

又想燈

而家燒到賽會果疊
賽會收左卡塔爾好多野

我波衫有印佢字

所以PIF都唔係少野
高調放風話唔玩，但又唔正式取消
搵群眾做野
分分鐘一早同d政要溝通好晒

英國佬貪污都唔係第一日啦

諗撚多左啦

如果真係降班 仲上唔上到返黎

有無機會買Lewis Cook

降左班係咪唔使經個英超賽會就收購得

唔通真係Mauriss先係真命天子

其實可能係逼英超出個聲明
最後個statement可能會話
因不可透露原因，英超賽會否決是次收購案

其實否決就可以上訴
而定佢就係驚俾PIF上訴先唔否決

而家

應該係啦

佢搵唔到Legal reason去reject, 但又唔想approve

講左半年。。。。希望俾到壓力佢地啦

Mike Ashley has told Steve Bruce the Newcastle United transfer budget has been halved
死肥佬

The newspaper says that originally, assuming no takeover, Mike Ashley was going to allow a budget of £60m for the new season which would be partly financed by the ability to ‘sell smart’, but that this budget has now being slashed to around £30m, including whatever ‘sell smart’ moves Mike Ashley imposes on the team / squad.

即係都係30M,仲以為得15M咁精彩

賣咗40m囉

不過賣到有10m都偷笑

BREAKING 🚨:
#NUFC are closing in on the signing of Columbia’s striker Jhon Cordoba. Medical soon ⏱

又想買水貨

上季科隆首席射手
但德甲廢鋒就真係不了

德甲情意結咩，計埋cc第4個德甲前鋒，得cc頭半季成功

唔係殘體會買紫色

呢個心口贊助幫我慳咗幾年波衫錢
但件紫色心郁郁想買件junior

紫色底令得個廣告更顯眼

呢件幾靚

呢隊咩黎 紐卡素藍星
係咪好似曼聯fans因為不滿老闆自己出面組一隊曼市聯果類波

當地既non league隊 見到有人話當地d fans唔想俾錢肥佬賺所以買呢件

傳緊Amanda三顧草廬

劇本又用多一年

傳

起碼玩到2021冬季轉會窗

今次唔算劇本啦公道咁講
英超玩野wo

Mark Douglas
@MsiDouglas
Understand #nufc pushing for free agent Jeff Hendrick signing. Not finalised yet but hopeful.

Taken a lot of soundings about the player recently. Interest revealed by @lee_ryder last week.

呢件係般尼打右中場，但又好似可以踢中路，真係唔知布魯士點用

賽會出聲未呀屌

前一季好勁，今季表現大不如前

感覺係工兵型

聽你地形容咁似高士寧既

好過而家我地件主場啦

下季件作客真係2件都靚，如果唔係個心口咁撚柒碌實會買返件紫色

今次係新劇本

就算英文sponsor都好難著出街
個紫色加花紋好難carry

今次又撚捉一季

免簽就是但啦
我地冇哂中場中

今日祖亞寧頓生日大家有咩想同佢講

今季隨時會係用借將同free agent做主力

祝早日轉會

唔係隨時啦

今年啲 Free agents 好勁，又史杜列治又卡雲尼，不過唔到我地簽......

史毒回曬塘啦果時係西布朗踢已經唔掂

史獨不如用基狗

Gossip: Newcastle United and top-flight rivals offered chance to sign England defender Chris Smalling

回極塘都勁過 J9

簽到wilson就好

Keith Downie
@SkySports_Keith
Understand Newcastle boss Steve Bruce is targeting Man United defender Chris Smalling. The England international has two years left on his Old Trafford contract and is available for transfer following a successful loan spell at Roma #NUFC #MUFC

羅馬都買唔起我地點會買得起
如果只係借,咁smalling點解唔揀羅馬...
如果真係買,又話無錢,D畢直用係呢D地方...

羅馬好似係彈屎魔寧鐘

比唔起人工

好似係轉會費傾唔掂數,羅馬想留smalling,球員都想留係羅馬
不過都係果句,羅馬比唔起錢我地有乜可能比得起...

All in咪得

Luuk de jong 入波贏咗獌

離開紐記的下場...

果時係紐卡素射腳波都無力

今次新加坡財團，仲要指定老舒做領隊

太假呢個

好似唔係領隊，係比個高層位佢。呢個 proof of funds同文件都交左，不過未傾掂價錢，肥佬堅持要350m，但係BN group好似淨係肯出到300m

肥閪仲要吊高嚟賣，下季有一半主場肯比觀眾入場都要還神

BNG have released a statement to news agency Reuters saying they’ve enlisted the help of Alan Shearer and former player Michael Chopra.

搵老舒都算，仲要搵埋黑貓名宿祖柏

睇死又係d仆街班主唔科水又搵d名宿做擋箭牌

Chopra憑咩

人地個朵係新舒利亞

白cc

老老實實老舒做就不如用返肥布算

睇間嘢個website完全唔對路

變左wigan咁就gg

肥佬吊高黎賣都有好處 起碼唔會賣到俾空心老官

呢班友係咪嚟搞笑, 又話搵老舒 又話買C朗 痴鳩線

似係私募基金
唔通係油王d打手

新buyer話想簽C朗喎

Another Newcastle buyer emerges with a £280m offer... and claims that they want to sign Cristiano Ronaldo

There are doubts over what Bellagraph Nova Group (BNG) claims is a £280 million bid after it said it had "enlisted" the help of Alan Shearer

唔反肥佬了

呢間野咩背景係咪吹水咋

有錢一早射多幾千萬去買間球會啦
有錢買C朗但肥佬叫價300M又出唔起

吹大啲話簽埋美斯啦
反正都係吹

係咪以為C朗著緊黑白直間會易話為啲

伏伏地
其中一個founder係大陸讀書大

新加坡 因住變華倫
班主個女串到
「隊波我地既 賣邊個關你地撚事」

又簽垃圾

找卡數賣盤
流浮山刀手
Hunter / 柯南大結局

邊個會出現先?

原來saivet仲係到
又係買D人返嚟唔用

黎咁耐除左入過罰球之外都唔知做過啲乜，送返俾麥卡倫用

26/12 & 28/12

快快手連輸兩場炒鳩bruce
冇咁痛

留唔到Lazaro

分開踢咪又係輸，一口氣踢搏人倦偷雞仲好

偷鬼咩
人地識輪換
點似bruce用死個11人用到傷

佢捱到12月先算

肥布咁平，未包尾都唔炒啦

Matty Longstaff to snub Serie A in favour of Newcastle United deal

Matty Longstaff looks set to sign a new contract at Newcastle United having been persuaded to commit his future to the club.

之前又話走硬唔通知道賣唔成盤有得出所以留低

美連奴入咗西班牙國家隊大名單

唔撈紐記真係發黃騰達保証黎

Hendrick變咗失蹤人口?

白CC聽晚踢歐霸決賽

贏埋就威，紐記前球員有英超冠軍加降班全餐

等睇祖連頓離隊飛皇

12月有升班馬套餐，不過就算死肥閪炒肥布，都只會換個更平更西嘅

如果細長工真係好似黨報咁講係因為提供到足夠既上陣時間比仍先肯留隊
咁隊波,咁下季中場中其實夠人

Luuk de jong 又入波 勁到..

入兩粒

我狃唔賣垃圾

本身就係垃圾

DEAL DONE: Matty Longstaff has signed a new two-year deal at boyhood club Newcastle United. (Source: @NUFC)

細長工續約了啦

實際上無其他球會要

佢reject咗烏甸尼斯，史浩克04，列斯同白禮頓
當中烏甸尼斯出€30k/week

Downgrade wo

啲垃圾全部都free走

兩年

軒迪克(Jeff Hendrick) 好似好耐都冇消息

不了

幾日前已經話通過咗體測，唔知做乜仲未官宣

依家最新目標係阿記Niles

呢個唔係勁貴咩？同埋咁多年我都唔覺佢啱打英超

成日覺得呢個Niles比賽漫不經心，好似未瞓醒咁

尋晚拜仁贏咗
大家應該好開心

已買拜仁贏

official咗張波衫相都假過人

好似無端端去哥爾夫場影相咁

原來舊個po 1001左 留名

原來佢已經28...

當打之年

降班隊啱使嘅身價都唔低，尤其屈福特果班黑人，睇嚟我地都係執下free agent算鳩數

預感會簽黑碧

屈仔老細仲有幾隊波
隨時調去踢意甲都得
所以唔會賤賣

黑b要比錢買+年紀太大+傷病紀錄太差

買既機會好細

好似兩百萬咋喎

自由身未必唔好

Hendrick單deal講真真係算做得好
呢幾年比球迷屌得最多既就係買人似淘寶，搵親既球員都無乜英超經驗
Hendrick係英超都叫中游主力，仲要踢咗英超幾季熟曬個聯賽
以佢既能力要比錢買隨時10m+
美中不足既係中場中本身唔係球會最需要補強既位置
Touch wood講句，搏輸咗都唔算太傷，反正唔洗錢

五百五十萬喎雖然都唔似會比錢買

呢單野似幫阿狗抬價多

我地班球探都幾勁，成日簽到免費野或先借後買
Willems 都好似可以free

韋大帝人工都唔會平得去邊.....肥佬邊捨得

willems要比錢買,1000萬歐羅好似

表現同能力合格有餘 但佢太易傷
10m買返黎都唔知踢唔踢到半季

有半季都好啊
睇下murphy同muto個1x m

muto pre season無份

係咪返左日本隔離緊

肥布正一大話精

之前睇話free, 因為同Frankfurt 得番12個月約
不過大傷完唔知咩環境

出得場多都未必好. 你睇吓個 40m

俾40m踢獌應該一季有雙位數入球

全季都係12碼

你確定12碼佢會入？定係踢草皮？

踢草皮咪冇埋個最佳草皮獎

Mr. 40 m....

leeds都出得起30m買個前鋒....

我地上年用40m添，不過而家唔知仲值唔值30m.....

3m都冇啦

Luke Edwards
@LukeEdwardsTele
Dwight Gayle will have scan this afternoon but doesn’t look good according to medical staff. Hyper-extended his knee but extent of damage and time out not yet known. As for signings, no sense of frustration yet so can’t have missed on main targets as things stand #NUFC

祖連頓:乜都唔洗做又搶翻個正選

原來有5個球員無出席季初操練:

Fabian Schar is still recovering from injury, so whether he has been left at home or is with the squad and doing recovery work on his own behind the scenes at the training camp, is unknown.

Two other missing faces are easy to explain, as Steve Bruce has said that Achraf Lazaar and Rolando Aarons have no future at Newcastle. Quite ironic as the pair were with Bruce on loan at Hillsborough before he walked out on Sheffield Wednesday to join NUFC.

However, two others missing Newcastle United players aren’t as easy to explain, if they indeed aren’t with the squad for the training camp.

So far there is no sign at all of Joelinton or Yoshinori Muto.

Which considering it is only two and a half weeks before the season kicks off and you’d imagine Steve Bruce would surely have wanted everybody at this pre-season training camp, especially with Mike Ashley seemingly blocking any spending on transfer fees this window.

無傷無病都無份係咪代表可以放長D個假

Leeds有英撚國腳添...

基9又傷埋 得返長毛一個

saylor 鳩迫都入過國家隊啦

muto要走了

Mark Douglas
@MsiDouglas
Familiar sinking feeling at #nufc. Player of the season Dubravka out for 6-8 wks, Gayle not available & other thus-far-unclarified absences. No statement or even acknowledgement from hierarchy about what comes next after collapsed takeover. Kick off in fortnight - signings needed

未開季已經要收皮

又要靠大佬，愛回家終於可以坐下板

gayle 都好似收埋皮

Dwight Gayle is also facing a lengthy absence after injuring his ankle in Tuesday's pre-season victory over Crewe.

Gayle came on as a second-half substitute but was replaced by Daniel Barlaser after just 18 minutes on the pitch.

The striker went for a scan on Wednesday and is understood to be out for months, rather than weeks.

以月計
永續 J9

傳睇中利記u21前鋒

Ted Lasso提保耶同戴亞打交單野

無啦啦簽 holding做乜啊仲唔夠多中堅咩快d搞掂希臘仔好過啦

Newcastle United striker Joelinton was missing from the starting line-up for their pre-season against Barnsley.

The Brazilian striker has not trained this week and the club have refused to comment on reports he is isolating after a summer holiday in Greece.

The Magpies were forced to name Andy Carroll in attack for the second game running with Yoshinori Muto transfer-listed and Dwight Gayle injured.

唔撚係咁快敗走下話

頓哥

今晚社區盾睇定浩鼎

不再代表我

邊間會要佢? 佢都未必肯大減人工啦

德甲應該有隊要啦 佢唔走都係浪費時間

Keith Downie
@SkySports_Keith
Newcastle are interested in bringing in Arsenal defender Rob Holding on loan - and talks have taken place...but a deal is still some way off I’m told. Understand there’s been no talks/approach for Moussa Marega of Porto #NUFC

佢份人工好高,未必有球會肯接

咁鍾意阿仙奴啲年輕人做乜.......

垃圾人

要借都借個有潛質d啦

有無潛質都唔會買斷嫁啦擺明即食用

Toney都賣到15m

開心左幾分鐘以為我地收15m

人地就肥仔啦，買左兩年最少賺幾倍

有3成收返
應該有4-5m收

我地都有30% sell-on clause收架

講錯 係肥佬收

其實我地歷年轉會收益有幾多可以用返

skysports話10m咁上下咋喎 邊到寫15m

5m+10m add on

本身有球隊出10m都唔賣,個價錢應該一定多過10m

Keith Downie @SkySports_Keith

Newcastle & Villa both in talks with Bournemouth over striker Callum Wilson. Newcastle trying to structure a deal that would include winger Matt Ritchie going in the other direction. Aston Villa also trying to buy Wilson, but their deal would not involve a player-swap #NUFC

再免簽賴恩費沙

Lee Ryder
@lee_ryder
30m
AFC Bournemouth have reiterated to #NUFC they want Matt Ritchie back in swap deal if they want to sign Callum Wilson. Aston Villa also keen on the striker.

抵換喎

Lee Ryder
@lee_ryder
·
30m
Matt Ritchie only signed new contract until 2023 in March. But Bournemouth see him as key target as they look to win promotion at first attempt from Championship #nufc

對面仲要真係想要,要爭wilson一定爭得贏AV

但ritchie對我地都重要

布魯士搵佢踢翼,講真以佢既速度踢翼(仲要係一隊打防反既球隊踢)真係唔多適合

但未簽到jetro之前我唔覺得應該放佢
傷左dummy個邊就無人用

難得有好消息 但都覺得有伏咁

唔通留Murphy, 放Ritchie換Wilson

好似話係希臘簽個唔知咩名既左閘

未著波衫ritchie都唔走得住

文基路好似都打到左邊，不過gordon ramsey 堅重要，少數肯跑球員

冇前鋒我覺得重大鑊wor

offer murphy俾佢地啦
再唔係俾埋沙肥, muto

人哋想要廚神，話晒廚神效力般茅3年幫佢哋由英甲升到上英超

想人要沙肥可能要貼錢先得喎

而家連費沙都好大機會

般茅2.0

咁放Ritchie入費沙同wilson

但係廚神可以踢翼衛閘

慢到仆街我寧願佢唔踢

Callum Wilson

ritchie質素唔係無,但踢翼就嫌佢突破力唔夠
踢4人後防既閘都仲差少少防守技術
但毫無疑問佢腳遠射真係勁+跑動好多
所以ritchie係季初試過比布魯士放係中場中(但失敗)

往往真係靠個workrate搭救
係LB/LWB咁缺人既情況之下我唔覺得有空間可以trade走佢
反正我地有無前鋒都係咁
仲要其實我地係有四個前鋒at least

---------------------Dubravka(Darlow/Gillespie)-----------------
Manquillo(Krafth)------Lascelles(Clark)-----Holding(Fernández/Lejeune)------Dummett(新左閘)
------------------Hendrick(Shelvey)--------Hayden(Matty)------------
Fraser(atsu)--------------Almirón(Sean)---------------Maximin(Joelinton)
------------------------------Wilson(Gayle/Carroll)

中前場幾有睇頭不過後防得啖笑

就泔睇
Wilson應該幾啱用
首先起碼唔洗再適應英超
另外，佢速度又夠
打反擊啱晒

Newcastle United were beaten 5-1 by Middlesbrough in a training match at Rockliffe Park on Tuesday.

順帶一提,米堡上季係英冠護緊級

jetro傷完仲有幾多貸賣都係一個問題

打批又輸

唔覺
點都勁過現有個批
又同asm有默契

無左閘喎而家
點都要簽番佢啦

有文基路同dummett

好似仲未full training,
我覺得就算簽都唔會係呢個轉會窗

兩個點夠
仲要gaylo都應該正選打右面

However, Bruce’s relative lack of funds – he is understood to be working to a budget of between £25m and £30m plus whatever else he can generate – the arrival of Jeff Hendrick, and Matty Longstaff’s decision to sign a new contract, means he has room for manoeuvre in that department.

得咁小 點簽一個左閘+fraser同wilson

肥賓果幾年net expense 都無咁多啦，同埋肥布上年都洗唔少

不過通常最終都係得個零頭

講真，如果真係ritchie換到Wilson，免簽fraser再簽埋Giannoulis，我覺得肥布今個 Window真係神操作

但全部唔識用

簽到lewis我就服啦

般尼有好多有質素球員
Billing同kelly 都ok

中場中唔缺人
而家最需要既係左閘同前鋒

依家同李城爭緊

Leicester City and Newcastle United are two of the clubs looking at signing Norwich City left back Jamal Lewis. Liverpool made a £10m bid which was rejected last month. Norwich value him at £20m. He is under contract until 2023.

算個個持份者都贏包括ritchie同般矛

不過呢單野都係似幫norwich抬價多
我地呢十幾年買後防係孤寒到得人驚
下下玩平價抽獎，抽中就用抽唔到就求鳩其擺係到就算
上季件卡夫芝士就係一個好例子
而家球會後防轉會費紀錄好似仲係高路仙尼

不過講到尾都係關肥佬既轉會政策事

後防無咁高resell value所以唔買咁貴

卡夫打邊還可以
中堅就不了

黨報講到費沙單deal傾好曬不過球員暫時hold住

點知原來係未傾好

我紐一向簽人都無聲無色

老母賣比巴塞我地有無尾數收

之前老母拎歐聯+聯賽好似已經袋咗幾M

係

通常傳得既都簽唔到

真簽既就好少傳

威爾遜無咩可能單換吧。至少廚神加15m

般尼矛夫open offer 20m for wilson
維拉有bid

Why not 基9，英冠神器

傷左

廚神年頭先renew contract
唔使加咁多啊嘛
加5m就差唔多

Billing連降兩季班

呢舊黑氣石搵鬼要

billing懶到仆街
仲衰過光頭

除左夠高腳長，都唔知有乜好

無乜突出既特點周身刀無張利

入過獌2球

佢人生唯一亮點

失蹤人口終於練返波

wilson睇黎凍過水

Bournemouth have turned down a bid from Aston Villa for striker Callum Wilson.

Luke Edwards
@LukeEdwardsTele
As revealed on @TeleFootball earlier in the week, Ryan Fraser on verge of signing for #nufc framework of deal was verbally agreed days ago so presume his trip to Tyneside is for a medical and to finally sign contract. Fingers crossed, he’ll be a very welcome addition.

呢條友反紐到仆街

估唔到紐卡素都有人肯講 條片個幾件好似幾荀 不過肯定唔會買

Gianluca Di Marzio @DiMarzio

#Rogerio @SassuoloUS left back will join @NUFC for €14M, deal almost done @SkySportsPL @SkySportsNews

新左閘

唔撚係掛,名都未聽過要成千萬?

羅渣利奧辛尼就話姐

Who.gif

痴撚線，又係巴西佬，仲未衰夠？
做咩唔要willems

重傷點買，買完又無得用希望佢快d好返下年免簽過嚟啦

老老豆豆 14m買個左閘 似吹水 好難相信紐卡素居然肯

死撚開啦屌你老母

走啦垃圾 你全家中肺炎呀撚樣

有咩新人簽到

話時話下星期開league 對咩

西咸

George Caulkin
@GeorgeCaulkin
As a follow up to this,
@michaeljbailey
reporting that #NUFC have submitted a bid for left-back Jamal Lewis, with Norwich expected to accept.

買呢件仲好啦屌,起碼踢開英超
雖然呢件攻強守弱得好緊要,布魯士未必識用

BREAKING: Newcastle's £13.5m bid for Jamal Lewis has been accepted by Norwich City. #nufc [@MelissaReddy_]

唔通件巴西仔係煙幕

DiMarzio vs 英國各大 tier 1 記者

呢件又乜撚
點解咁多錢唔通暗盤已賣

Jamal Lewis喎，上年英超最受人期待既後生左閘，利之前都想買不過比 Norwich turn down左

Keith Downie @SkySports_Keith

Can confirm Newcastle have lodged a bid this morning totalling £20m for Callum Wilson. Bournemouth are yet to accept or reject the offer. They want Matt Ritchie from Newcastle but that deal will be more difficult to do #NUFC

呢兩日咩事

3000萬啱啱好

不過當初15m rondon唔買走去買20m wilson明明大家都差唔多咁大
我係肥賓一定屌出聲比呢手牌我用我仲洗護級?

會唔會係爭贏猁呀

SKY SPORTS都出左應該唔會fake掛

真心嬲 雖然rondon老少少姐

Lewis後生上緊位，而家去猁就只有個坐字

頓哥回來了

Sam Clucas has opened the scoring against #nufc to make it six goals in a week leaked against Championship strugglers from last season.

隊波仲有一個禮拜開咧都仲係得一個中堅用得

隊長呢

停賽友誼賽拎紅牌停賽好撚on9

muto終於有得出3個字

點解友誼賽紅牌都要停賽？

自己隊唔比佢出掛搞到要hayden客串

murphy唔撚掂喎,單刀射去個龍到

又輸

不嬲都無掂過
正常發揮

件卡夫芝士連個33歲退出咗歐洲主流聯賽既老將都爭唔贏個正選

Aston Villa withdrew their offer on Sunday morning as Wilson's preference was to join Newcastle...

乜咁睇唔開

打歐國聯

Lee Ryder
@lee_ryder
#NUFC Callum Wilson bid accepted and now over to player to rubber stamp terms. Aston Villa pulled out as Wilson preferred move to Tyneside.

要黎了,睇下另一個new singing會係lewis/fraser

Lee Ryder
@lee_ryder
·
21h
As reported this week, Steve Bruce is now getting final say on targets rather than head of recruitment Steve Nickson

Lee Ryder
@lee_ryder
·
21h
This comes on the back of last summer's £40million signing of Joelinton.

當初布魯士黎就係為咗搶個轉會話事權黎買祖連頓,而家又將個話事權比返個head coach
布魯士呢一件真係順風順水得好緊要由一個乜權都無既head coach變成一個連2000萬買個29歲前鋒都無問題既領隊

好似話佢係coventry出道 所以勁憎AV

“How many did Sebastien Haller get last year for West Ham? Six or seven. Or Joelinton for Newcastle? Two.

“Put it into context: these are £40million players and I only cost £300,000. My time’s not up.

Deeney 串到

玩鳩自己

Jamaal Lascelles will miss the game as he serves a one-match ban for his red card in Tuesday's training ground defeat at Middlesbrough, while Jeff Hendrick and Emil Krafth are on international duty and Martin Dúbravka is out for several weeks with a heel injury.

亦有可能係布魯士怕再傷中堅就順水推舟停隊長賽

買兩隻左閘

Mark Douglas
@MsiDouglas
Wonder whether handing Wilson number nine shirt might be part of the #nufc sales pitch. Added advantage is it would take some pressure off Joelinton, who is clearly not a 'number nine', doesn't play his best football in that role and wasn't helped by that.

祖連頓真係紐卡素史上最肉酸既9號

放佢去u20練下先啦

大家都係差唔多三張
點解上年唔俾買Rondon

因為個時肥賓揸旗

死啦，如果最後Wilson，Ryan Fraser同Jamal Lewis都真係搞掂
今季真係會值得期待

攞佢件9號趕佢走啦

Next week United 既教訓你仲分唔清理想同現實？

冷靜D照下鏡,，睇下自己個樣，同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢隊

我地原本係買麥包皮，巴爾，古天奴架...

當你買晒
記住領隊係布魯士

唔洗當
我地班主仲係肥佬

肥佬唔係唔洗錢
只係唔比肥賓洗錢
肥布麥膠倫都洗唔少錢

費沙都搞掂

Bournemouth united

果然有降班機會肥佬就會開水喉

有邊年無

降班機會

所以般矛降班係搞笑

簽到堆人番黎都唔等於護到級
都要睇下邊個教

麥膠倫嗰年同上年使左40M 嗰時都好多人話值得期待

不過今年終於唔係喺其他聯賽買人，起碼唔太驚適唔適應英超先。。。。

Fraser+Wilson+Lewis

Fraser Wilson/Carroll ASM
Almiron/Hendrick
Shelvey Hayden
Lewis Lascelles Fernandez Manquillo/Krafth

個陣睇黎都唔錯, 護級應該輕鬆

中前場睇落好似唔錯
但後防仍然得啖笑

咁睇高肥布威力呀
條友唔睇說明書用人
仲要89分鐘先識換人

40m繼續正選，wilson買返嚟做佢後備only

條中中唔掂，Hayden 傷停就GG

可能真係搵舒亞頂防中

之前試過啦，同打少個無分別

屌喇星當年又大米又老母都以為護到級

schar應該走硬

中中唔輪到佢踢（shelvey,hayden,hendrick,長短工）
中堅要排係隊長，費南迪斯同clark後面

而家希望借到holding,一黎鬧緊中堅荒二黎有五個中堅有兩個都唔啱踢

問題大個正宗防中....得希頓一個勉強算係
大長工踢後一格完成唔掂
光頭懶到出汁
細長工點都唔算係防中啦(身形問題)

Fraser had been linked with the likes of Arsenal last summer and has held talks with the likes of Tottenham, Everton and West Ham.

But Newcastle, and being closer to his family in Aberdeen, seems to be the most attractive option for the diminutive winger, although the Magpies are still awaiting an answer from Fraser.

hendrick又係同一個原因
lewis又係

而家隊波專吸愛爾蘭北愛蘇格蘭果班人

但中場中個位得兩個,剩係呢兩個位已經滿曬人
所以我傾向係兩個H正選,起碼workrate 高D失波回防都積極少少

除咗holding仲有一單loan deal
今次轉會窗仲反唔反得肥佬落

波衫相

Excl: Callum Wilson given the Newcastle number 9 shirt, replacing Joelinton @TheAthleticUK #NUFC

Wow

支持！

躝啦垃圾

David Ornstein
@David_Ornstein
Excl: Callum Wilson given the Newcastle number 9 shirt, replacing Joelinton @TheAthleticUK #NUFC

屌真係頓哥是無辜的

新九號

幫佢減吓壓都好

唯一擔心既係wilson好似兩隻腳都重傷過,4+1年約其實有D搏

點解肥佬會肯28歲4+1

到了

目標:勁過頓哥

入三球

肥佬啲生意蝕到咁都肯高價買人已經夠神奇

始終最大隱患係領隊

靜雞雞影左咁多相

祖連頓敗走東北

welcome wilson

快快手呢幾日搞掂埋Lewis, Fraser, Holding嚟開季

Fraser好似未踢得住,太耐無踢過波
下場開咧應該係祖連頓同麥明詩踢兩邊

列治啦 祖佢老母咩

布狗賣菊

GOALKEEPERS

Dubravka, Darlow, Gillespie

RIGHT-BACKS

Manquillo, Krafth, Yedlin

LEFT-BACKS

Dummett, Lazaar, Lewis

CENTRE-BACKS
Lascelles, Fernandez, Lejeune, Schar, Clark, Holding

WINGERS / ATTACKING MIDFIELDERS

Ritchie, Almiron, Saint-Maximin, Murphy, Aarons, Atsu, Fraser
CENTRAL MIDFIELDERS

Hayden, Sean Longstaff, Shelvey, Saivet, Barlaser, Hendrick

STRIKERS
Joelinton, Gayle, Carroll, Muto, Wilson

最少8條友入唔到25人名單

細佬呢

u21唔洗入名單都可以上陣

Lazaar Aarons Saivet Barlaser

Saivet同城城仲未完約
Murphy都係英冠料
快啲offload咗佢地啦 浪費晒佢地光陰

muto

做第24 25 人不如借走或者轉會

Lejeune同Schar應該會有一個入唔到大名單
yedlin呢一年既退步可以話係意想不到,連一個普通足球員既比賽狀態都無,可以lan
Lazaar,城城,Saivet同Barlaser呢D本身無入開大名單既應該唔會再入(Barlaser係最近果場friendly傳咗腳靚波,應該外借多)
muto唔洗講走硬
最後就睇下基9會唔會reg,因為佢傷4個月,傷完都到下次登記大名單既時間,所以隨時reg佢會浪費咗個位
不過如果reg佢就應該murphy/atsu/ritchie會唔入大名單

尤其而家般茅話想要ritchie,球會應該好樂意賣走一個賣到錢又唔係正選既球員(不過ritchie今年3月先簽新約,佢肯唔肯走又係另一個問題)

muto 走啦
不過走之前打比tomiyasu 叫佢過嚟

Holding真係會黎？要咁多中堅做乜，又唔洗歐戰，仲未計dummy可以打中堅

Lejeune同schar真係可惜 最高質素係佢地
本身多傷 肥布又唔識用
基9本身唔長傷就入硬 睇下肥布敢唔敢賭佢真係傷到一月
Ritchie其實好地地點解會搞到邊緣人咁
估唔到紐都會有人滿之患（除咗班人易傷同質素平均之外）

如果ritchie走隊波有邊個右翼 復賽之後個右翼位佢打足咁制

作為肥布發言人
佢近年係最早護級成功領隊

呢d堅係領隊功力
揀球員先要睇地址

murphy atsu 祖連頓布魯士對翼既概念都求鳩其，翼無左右之分
轉陣=左右翼互換
上季咪試過maximin踢右翼就祖連頓踢左邊

Keith Downie
@SkySports_Keith
Ryan Fraser has completed his Newcastle medical Hospital The club hope to announce his signing within the next 24 hours, possibly later today. Scotsman Fraser committed fully once he knew he was being joined by former teammate Callum Wilson. Big day for #NUFC

Keith Downie
@SkySports_Keith
Understand Newcastle’s attempts to bring in Rob Holding are currently...on hold. Newcastle retain interest in the player but may have to bide their time depending on whether Arsenal decide to bring in a replacement or not #NUFC #AFC

咁多個中堅都唔射個比我地用下

✍️ #NUFC are thrilled to announce the signing of Ryan Fraser on a five-year deal!
Welcome, Ryan! 🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿👊

爭個左閘

今年真係想要咩位就買到咩位
仲實力有番咁上下保證
唔再係淘寶

仲記得打FIFA 比 Ryan Fraser 屈過機
點解變左免費

做咩d pr勁左咁多，原來宣布fraser前10個tweet既第一個字母加埋就係RYAN FRASER

係咪最好簽反個防中好d
Hayden唔多夠班

Shelvey, Longstaff brothers, Hendrick都唔係防中料

仲要復賽之後唔肯同般茅簽短期合約 無幫手護級
以為急住會去大球會

hayden好差咩,中場佢真係掃曬,係成季有一兩間會短路拎紅牌

防中計叫唔錯
係驚佢傷停

可以搬近屋企好重要

我轉工有時都會搵份返屋企d...

直頭必要條件
超過一個鐘真係唔考慮

有J就快d打 開季就咪一鳩樣.jpg

有得選梗係近屋企

可惜數埋得佢一個.

其實最大鑊係後防，識帶波比波嘅防守麻麻，防守好啲嘅就當個波計時炸彈咁踢，經常失控球權，場場比人㩒住砌，靠肥布嘅狗屎運加持

依家傳緊借holding
如果借到都可以叫頂住先

Sassuolo’s left back Rogério has his ‘suitcases in hand towards Newcastle’, with negotiations heading ‘towards the yes’. All they are waiting for now is for the final signatures to transfer a defender ‘who wants to try his hand in the Premier League’. [Gazetta dello Sport] #NUFC

一野買兩隻左閘
肥布想直接將Dummett全職打中堅

岩啦dummett打閘完全唔得

一傷/停就pk啦

點解你仲未死

場場專心打防反啦,比前面3隻快馬走

首先要防到先有得反

你喺度穿哂洞比人中出一百發喎
點打反擊呢

hayden有咩傷病停賽，嗰場應該可以放棄

佢又無黑氣石啲長傳咁好，反鬼反馬咩

其實我永續ROSE多D

不過JO 咁樣比人搶咗件9號
其實係咪唔係咁好
廢返廢但始終係同一隊

隊長點會咁易死

黑氣石如果當fit就好了

Newcastle close in on signing number three with Jamal Lewis set for medical

左右腳都得

希望快啲唔係同一隊

中場三個會唔會咁排
阿米朗 神軒
光頭仔

0防中? 我幾好打都冇用啦

疑似攻強守弱喎咁

你算掃把啦

最多打532囉

我覺得唔似會打防反

要買希頓替身啊,一無佢就被無限中出

如果 532
Fraser, Wilson, ASM 點選兩個？

三個中場完全無防守力都死啦

阿米朗其實好勤力, 但係不足以打防守

費沙打 rwb
前面兩個asm Wilson 自由發揮

左閘done deal未呀

肥布都係打返4後算啦

咪靠害，上年打4後輸多贏少，季初仲要無杜生

3331啦
wilson
fraser 大長工 asm
細長工 hayden. 光頭
lewis. 隊長(?) 文仔

其實wilson同muto打雙箭頭應該幾正

我地咁多翼，仲打532嘅話肥布唔死都無用

單中堅

451係好基本

失幾多入幾多

我都覺得 4-5-1, 4-2-3-1, 甚至 4-3-3 都得

無理由浪費 Fraser 同 asm

都幾肯定會踢4後布魯士由day 1已經想將隊波改踢4後
係間唔中對big 6先踢5後衛

應該會係4231

不過中場中防守會係一個大問題

當初肥賓買muto就係為咗填補gayle離隊既空缺（其實兩者踢法好似）

而家gayle返黎muto真係無掟企

唯有靠勤力.
復賽後其實光頭畀咗好大驚喜我, 起碼多咗追波

唔係掛，仲係好hea喎

改造舒亞失敗真係好可惜

亞朗我覺得後備好d
俾大長工正選

成隊我最鍾意係忍者龜

有波就鳩衝

左閘踢右邊, 好咩？

Dummett 仲打閘, 好咩？

想同work 係兩件事嘛，4後衛唔洗要咁多中堅啦，唔計dummy都5個，唔洗借 holding都夠有突

雙中堅同三中堅對中堅既要求都唔同
Schar踢三中堅夠踢到曉飛，踢雙中堅食曬屎咁
Lejeune轉身太慢，無其他中堅包波佢爆都比人爆死
仲未計佢季季都係一季踢得兩三個月
Clark先唔講佢有無英超質素，佢同dummett都係啱啱大傷完練返波
隊入面既中堅人數係夠但質素唔夠

長工比佢浸下先啦，上季屌咗成季得對般茅一場好波

都係唔及格, 但睇到火滾既次數真心少咗

Schar其實都唔係果隻滿場飛既工兵型中場
佢踢中場好鬼似shelvey, deep lying負責比長波
跑動真係同Shelvey差唔多

如果係起FM
我覺得要穩陣嘅，應該打4141
M10, 阿米朗，費沙
三出二，打左右翼

中間長工＋軒仔, 中前場做迫搶
光頭佬打DLP, 拖後組織核心

無希頓等於放題

有希頓進攻又-50%

Hendrick都唔見得好識進攻

你睇下佢係般尼果幾季入咗幾多球波交咗幾多個助攻

佢係樣樣有啲，全場走box2box類型
其實穩陣啲有可能Hayden防中配舒維deep lying(進取時推前)，中間擺Hendrick周圍走
進攻靠晒三叉戟ASM,Fraser,Almirón3出2

驗緊身

簽左今年真係打刧降班一隊
仲爽過維拉降

最想大細長工打返水準
完全唔洗煩

就算大細長工成材，都係解決唔到防中得hayden呢個問題

咁好彩長工打返第一季水準
無hayden 都唔大問題
最慘佢勁沉
細佬值得上陣多個大佬

matty踢既時間太少,好難睇得出佢有無同佢大佬一樣既問題(成日係後場比人偷波)

大佬唔好再當自己卡域克，佢根本唔適合後場hold波組織，佢喺前場做策應/後上插入/遠射先係佢最強
反而Matty後場hold波定過大佬，走動多啲而且駁腳爽快好多

佢用波係好
first touch同決定都好
就係無得出
我以為佢唔留隊

我估佢一直未完全好返
點都未操得起

牙朗打翼廢好多

做ASM,Fraser後備，最後20分鐘人哋無晒氣就放佢出嚟爆

問題係...肥布89分鐘先記得要換人

講到最尾問題核心咪個教練囉

阿朗其實唔啱打翼

big 6開始借走曬佢地D中堅,再係死追holding我怕追唔到之餘D正野比人借走曬

打攻中威脅大好多
少少位一加速就到危險地帶

NUFC are delighted to announce the signing of Jamal Lewis from Norwich City on a five-year deal!

呢件隨時踢返起賣去豪門仲有賺
進攻能力真係好強,不過又係果D攻咗上去返唔切黎既fd

布魯士破咗幾個紀錄
隊史最貴球員:祖連頓
隊史最貴中場:maximin
隊史最貴後衛:lewis

真係唔知布魯士用咩黎引肥佬開水喉

有無人睇卡夫芝士完封c朗

堅定流雖然之前見佢踢國家隊都ok
係唔知點解黎到咁廢，可能未踢慣

如果中堅同防中補到位
問題不大既，可惜中堅同防中都係弱項

ritchie應該唔走了,咁開心

一直佢都唔想走，係般矛想要返佢渣嘛

好mean

上年佢都係咁搶咗Gayle件九號咋喎

Gayle件9號好似係rondon搶既

有得J好J
真係開咗咧可能無得J

只係肥賓先無錢

同廚神食飯

Irrespective of David Luiz injury Mikel Arteta has made clear he wants Rob Holding as a centre-back option this season & the 24yo is now expected to stay at Arsenal rather than join Newcastle on loan. He’s also in line to start at Fulham on Saturday
@TheAthleticUK
#AFC #NUFC #FFC

借唔到浩鼎

佢似左翼多過左閘，好似冇飛剷咁

隊入面既中堅人數係夠但質素唔夠

唔借holding咁有無得借chambers
其實真係無乜選擇,車仔件蘇馬唔知比唔比得起人工
曼聯tuanzebe/jones應該都可以借,不過前者唔似會借出,後者就高薪垃圾smalling又走咗去羅馬

而家中前場其實唔錯啦,係後防差少少姐

佢上季唯一踢得好嗰場就係踢類似SS 個位，不停逼搶，搶完就傳同插入射波，唔L 使控制節奏同諗野

點知踢幾個字就傷出。。。。

阿朗又要踢呢個位
但冇防中

而家布魯士踢既波係無一個剩係負責防務既中場
所以季尾14場踢4後防既聯賽有5場係無失波
但其實5場入面有唔少水份
Newcastle United 0–0 Norwich City (第一場打4後防,進攻表現好咗好多令布魯士決心之後既聯賽打4後)
Newcastle United 0–0 Burnley (呢場既無記錯係禁住打但無入波)
Southampton 0–1 Newcastle United (對面廿幾分鐘就紅咗個後防無乜受過考驗)
Newcastle United 3–0 Sheffield United (呢場又係踢多個)
Brighton & Hove Albion 0–0 Newcastle United (太公波,兩隊都無心攻)

結論:布魯士既4後防陣因為佢既狗屎運其實未受過真正既考驗前面進攻係好咗係後面空曬既情況屢見不鮮

有雞先定有蛋先?

唔係布魯士個陣唔需要專責防務既中場
而係冇一個專陣防務既中場讓佢用

Keith Downie @SkySports_Keith

Callum Wilson will wear no13 for Newcastle this season, with Joelinton keeping no9

繼續做祖9

傳費倫巴治想借40m

咁都有人借

走啦垃圾

最好加埋買斷條款

蘇馬你都要？
要蘇馬我不如用返而家個堆

Lee Ryder
@lee_ryder
·
3m
It’s understood that Florian Lejeune is set for a season long loan with a La Liga club, there’s been interest from Alaves #nufc

想schar走多過佢走其實

有得用先得嫁,而家果堆唔係傷就係炸彈

呢個蘇馬同以前個巴布爾都無咩分別
唔知點解車仔會用佢

我想隊長走

Lee Ryder
@lee_ryder
Mike Ashley meeting Steve Bruce at the training ground. Word is transfer business may not be finished but departures needed first to trim down squad. #nufc

大清洗開始

法國佬除左入愛記兩粒，全無作用
真係太撚慢喇d轉身

清埋自己得唔得

我就覺得乜春都慢

但法國佬用波最好
佢當fit拍隊長係會令隊長高一個grade

上左力踢完幾場就 torn acl

他只是個小孩
真心可以睇多一季先 前提係打返左翼鋒

左翼有fraser有maximin幾時輪到佢?

細佬轉4號，上位了

大佬仲係大number怪怪的

號碼有乜所謂

唔睇番資料都唔知佢得24歲

食花生，肥佬準備告鳩英超賽會

今鋪真係一條心撐肥佬啊！咪縮啊肥佬

肥佬話
斷我米路，知唔知300m係武肺幾有用

屌啦媽星
40m仲有件9號著....

件9號一早已經唔係嗰件九號
咁多年有幾多季入多過十球

支持牙Mike

16M RONDON

出左official statement

而家九號係邊個著呀

巴閪佬繼續9號
Callum Wilson 13

1 Martin Dúbravka
2 Ciaran Clark
3 Paul Dummett
4 Matty Longstaff
5 Fabian Schär
6 Jamaal Lascelles
7 Andy Carroll
8 Jonjo Shelvey
9 Joelinton
10 Allan Saint-Maximin
11 Matt Ritchie
12 Dwight Gayle
13 Callum Wilson
14 Isaac Hayden
15 Jamal Lewis
16 Jeff Hendrick
17 Emil Krafth
18 Federico Fernández
19 Javier Manquillo
20 Florian Lejeune
21 Ryan Fraser
22 DeAndre Yedlin
23 Jacob Murphy
24 Miguel Almirón
26 Karl Darlow
27 Yoshinori Muto
28 Henri Saivet
29 Mark Gillespie
30 Christian Atsu
32 Daniel Barlaser
36 Sean Longstaff
41 Dan Langley

點解頓仔仲係9號

中堅有無人仲傷緊？
星期六應該出邊對最穩陣

我首選

應該問仲有無人踢得
中堅應該得費南迪斯同隊長踢得

下 咁多人傷緊

友賽搵Hayden踢過中堅...

隊長停賽啊

Jamaal Lascelles was suspended; Jeff Hendrick and Emil Krafth were on international duty; Martin Dubravka and Dwight Gayle were sidelined; Matt Ritchie missed the game through injury; Ciaran Clark and Paul Dummett have naturally needed extra time to recover from games after their previous lay-offs; and Fabian Schar is on his way back from a dislocated shoulder.

你quote呢段野係講緊對stoke果場友誼賽

係wo sor

出戴路大路買對家

又bid 仲有筆直咩

肥佬痴咗線
直線屌足總再瘋狂洗錢

即係隊長出得
咁都無咁驚
咁多個中堅黎講，真係隊長最穩

呢件係最後一塊拼圖
最缺既防中

可能佢諗諗下都係搞好隊波再賣貴啲好過

里2出名多水貨

我Mike

咁肯使錢可能40m有人接貨

咪ff有的話件9號已經畀咗wilson

睇FM, 依個潛力幾勁喎
不過佢唔係純防中
似光頭佬咁，中場派牌型

早兩年唔鬥氣俾錢肥賓搞而家穩企上半板啦
成績好賣人都貴啲 好似豪門賣垃圾都起碼二三千萬
做幾廿年生意仲諗住可以唔投資又生金蛋

Google左 好似幾正

黑鬼不了

法甲個個都係世紀球星

如果唔貴又唔介意試下
可能係黑人版卡巴耶

最正係個個都貴

尋日media day條片無lejenue借去艾拉維斯
btw

卡巴耶咪里爾過黎debuchy都好似係

呢件1月用同樣價錢bid過里爾accept咗球員唔肯黎
今次連球會果關都過唔到

Lejeune走了

Lee Ryder
@lee_ryder
It's a six-year deal for Hayden and five-year deal for Darlow #nufc

hayden呢單deal真係同搶劫無分別
50萬鎊買返黎,隊入面最實而不華既球員

兩年前仲交 transfer request要南下照顧有病既屋企人，估唔到今日會肯簽多六年約

佢比我既印象一直係防守企位好好 但易傷同轉身好慢

佢好高,但又唔算好硬淨技術型中堅

布魯士唔識用呢類中堅,schar都應該差唔多下場

Lejeune借走咗，借唔到Holding，
Clark, Dummett, Schär養傷，
正宗中堅得返隊長&Fernández，Hayden隨時準備要客串(不過我哋都無其他正宗防中...)

新兵當中Lewis同Wilson都大機會正選，
Fraser多個月無比賽狀態成疑應該先列後備，
中場中好多選擇，Hendrick都未必即刻有正選

正路就應該係咁 但肥布好中意比啲新兵亮下相先

佢唔妥肥賓姐

但肥賓都好重用佢bor

究竟希頓定卡夫今季會打中堅先呢

成隊波得佢一個CDM

當年仲有大may嘛，仲要之前果年超勁

may幾時好勁 佢跌watt個季都勁過hayden

大米原來而家先25歲
以為佢成28,29

肥布雖然廢，但係同球員關係係幾好
你見好幾個球員入波都埋去肥布度
肥賓可能太harsh

J9 咪仲誇張

但佢高峰期已過

佢有咩？

喺德甲個朵係新費明奴呀

越傷越慢
好慘
次次都大大鑊
仲有得踢都好好

就黎有波睇

一有期待就會仆街

卡路爾正選

Hendrick似打邊

阿米朗無傷無病都無咗正選了

而家佢好似打433又真係無位出

個陣似442

Hendrick可能踢左中場，負責幫lewis補位

正路就4231
阿朗攻中 費沙麥明詩兩翼 Wilson前鋒
但可能大卡季前壯態好 費沙又未有態 先咁出
老老實實阿朗打邊真係唔掂 所以長遠黎講要出佢就唔好諗雙箭頭

打532可能佢份

隊列斯幾勁， 有氣有力， 又快

係一撚定唔夠踢

之前係英冠對leeds好似仲係monk帶緊

有無人今晚唔訓睇波

等睇20m wilson教40m踢波

訓完睇波計唔計

望落似433，前線SM10+C7+W13？

Wilson有花名未

有無LIN

WILSON

今日有機會睇到J9對Haller大戰

WILSON識搶點

wilson真係幾快

想睇fraser 阿朗

各位巴打有無LIN

Now 咪有

唔明點解阿朗後備好少有

無NOW

Carroll成撚日爭頭行先遲早出事

上次好似有巴打貼過，幾清，足總杯果陣

個Lewis 好似幾快

睇下有無

thanks so much

應該係最快既源

好撚矛咁都無牌？

已經咁多獲一張牌都無俾

兩件英撚領隊互相鳩斬

如果前線係J9，應該D傳中出到黎都係唔見人

個Hendrick 都唔錯

麥明詩Fifa Street咁

鑊鑊一個對幾個

未入到禁區

差d死 又是呢d 45度傳中

踢咗廿分鐘lewis成功傳中到兩次，側擊能力真係唔錯

隊波精神面貌幾好

光頭

Lewis比波幾好

反而想問大卡係咪有第二春
之前又話後備都踢唔到

跑得又快，唔知夠唔夠氣

差d輸

長毛除左跑唔郁之外都真係幾fit

成隊都有態

屌 darlow d 高空波

小明

隊波變咗有前無後

好撚快

CLS

Lewis防守有時好似唔岩位

SANTON d fd咁
進攻>防守

默契未夠，但都幾勤力

大卡夾Wilson
d 波好正路

全英超新援
一黎可以入局
即時戰力

hendrick呢D咩踢法黎
踢右翼但係經常收入中間,搞到文基路想搵人配合下都無

軒迪力 應該真係打返中間好d
打邊無咩作用

收 7/14 換費沙試吓

Inside forward嘛，可以迫隻左閘收入中間，文基路會多d空位走上去，上到去又可以即刻出到波，軒迪力入左中間就可以多一點接應

下半場布魯屎應該又係位換位

J9 <-> 卡路爾
費沙<-> Hendrick
阿朗<-> ASM

hendrick 無盤扭無速度都踢到inside forward?

maximin咁fit收起同自殺有咩分別

睇黎今場波都係是但一隊篤入一球然後死守到完場

同埋本身守強於攻既文基路都應該收咗order,攻到好前
上半場已經有兩球中楣,睇下布魯士狗屎運有無得繼續發動

但佢段段去 捱唔到全場 唔傷都偷笑
上季都睇唔少

幾球見16 入咗中間
文基路都企到好前
可惜佢本身波底唔係可以打晒成條右路

見佢出波都係early cross，唔似lewis會落到底

差隻右閘

太早出左波

無計，質素唔夠，多隻lewis就正

出到啦

wilson!!

WILSON!!!!

一講完就間接助攻

即刻落一次底讓你睇

掂啦

西咸殺手

拿，就係咁用囉

再加埋hendrick助攻

屌你燈到咁都入

威神！軒迪歷仲有助攻

如果40m 會點

會係禁區外

勁到

換你做教練

但我地真係唔可以全隊都快上快落
已經三次得小明同一兩個係前面

返工近屋企
人都醒神d

CLS肥布係咪打咗俾你請教

因為另外兩隻小明響後備席

咁文基路向來出波都唔錯既...

出左阿米朗就可以多個小明

阿朗人有人跑 波有波跑
帶住個波跑就會跌低
反而上季尾段做串連同後上就幾出色

大卡完全係Shearer 式角球解圍

個自殺回傳係邊個？

今日文基算唔錯

hendrick呢球就係所謂新球例既非手球部位？

屌呀 hayden唔好傷呀屌

Hayden又傷

祖連頓要進來了

差d黎多球

Hendrick岩岩俾文基路個球

換ASM

卡數依家中前場真係有睇頭

唔換阿米朗?

頓哥要教wilson踢波了

佢換光頭好過

呢個換人係咩玩法

肥布用左38場後既結論

好好地又換返40m出黎

換大卡啦肥布 路係諗住佢踢全場呀？

軒sir好勁 個look仲要成個耶穌咁

守角球你識唔識

有AC又有祖寧頓咩玩法

三個係曬到

用黎守高波 唯一唸到

邊個話祖連頓踢左翼係得

我

體力又夠，瘋狂補位

一定好過正前

好似耶穌咁款
全能

想睇阿米朗打攻中夾wilson
應該幾夾

軒仔!!!!

波都入埋

hendrick好勁呀

神軒

耶穌gooooooal

CLS
新兵個個交到貨

全能到仆街

WTF...軒仔咁撚勁既咩

肥布
戰術你識鐵

而家踢返前鋒

拿，真係 inside forward架

阿朗中路真係勁d

兩個地標球員地標糕

一個半場就轉口風

大師

點止inside forward，直情Ballon d'Or

布魯士真人上連登

今日祖連頓疑似有兩下腳法

唔反肥布了

肥布係耶子示範燒味

ASM -> 40M
然後C7 -> Longsaff

我睇緊d咩

又小明

真。戰術大師

戰術大師既野你識條鐵

hendrick踢到咁費沙是咪要繼續坐

贏波

幾耐未試過開季似樣同埋贏頭場
之前幾季都係等降班咁款

但軒sir個踢法真係好尷尬
好似無咗隻右翼落底咁
莫非真係解放文基路

下場正選比你睇
咁易估就唔係戰術大師

文基路係果D需要同人配合先進攻到既球員
今場第一球入波出果腳波都唔知幾耐無見過佢一個人爆開對面落底

以今場表現，今季直頭可以挑戰前10

40m角球旗輕鬆一對二

講真如果有人夾佢
佢出波係好舒服
當然無Lewis咁爽

Goals from Callum Wilson and Jeff Hendrick give NUFC the first win in an opening day fixture in EIGHT YEARS.

無記錯前幾季英冠開咧果場都係輸

西咸唔掂

肥佬又贏

下半場有球波佢如果出好少少個波唔彈地wilson應該掃入咗

相比起yedlin果隻合埋眼斬波同埋卡夫芝士既未見過佢斬波
文基路真係算高質

耶子剩係識搵高大球員踢中前場斬波頂波
D技術型球員,有返咁上下突破能力既全部比佢放曬落後備

所以有巴打話爭右閘
我果下係笑
幾時紐隊波要求咁高
新兵真係好使好用

其實如果隻閘進攻有一定能力既話咁用軒迪歷係無壞，利都係用同一個方法比TAA有空位出波

做咩姐你，無我燈下點店
我無話文基佬唔得，但同lewis比好似差d

而家就真係爭個領隊

我笑係話今年隊波人腳好好多

我地呢度有

呢樣真，望一望個後備仲有費沙同細佬未用

求神拜佛文基佬健健康康，唔係就大撚鑊

驚閪，我哋仲有廚神

係差個班主

以肥布嘅戰術
下場又係呢11人

但我覺得入多個有質素嘅中堅穩陣d

442真係啱踢，卡路爾頂下波，hold 下波 就可以俾Wilson 更多空間

大卡真好用,可惜應該要踢一休一去保健康。

想不到長毛耶穌咁好,免費真好。期待另一免費神人費沙。

阿朗位置有些尷尬

C7始終難以長期正選，最好搵下有無個有potential既年輕柱躉輪住上（不過而家好似好少呢類前鋒了）

阿朗肯接受間中做後備既話，其實好好用，特別係死局時後備放佢落黎，進攻瓣數會多D

中鋒罕有兼昂貴,應該很難了

最衰係頓哥個身型得個睇字

送唔走佢就望佢成材啦

Jeff Hendrick其實好爛打，不過估唔到佢參與進攻都交到功課

衛奕信淨係捕位攝前嗰下頓哥點踢都做唔到

識得搶點已經好好

Lewis啲出波幾好J

衛奕信話晒英撚國腳呀

第一球Manquillo一落底，Wilson已經準備好攝前柱，C7已經準備好捕遠柱小禁區頂，耶穌軒都插埋入half-space位

如果係巴閪佬，應該仲喺禁區頂散緊步

第一場就咁好J

耶穌軒

咁夠薑擺我紐雙中堅
抵佢咁高分

見d討論區話係西咸廢唔係我地勁
我又唔覺得西咸廢喎，兩球中楣

其實兩隊進攻都係鳩斬我地贏在鳩斬果點真係hold到波(carroll),同埋傳中質素真係算唔錯(兩隻閘)

個人覺得和波都係合理既戰果,因為真係唔算贏得好有說服力

有d 似以前Nolan

我好期待10場後會係點
見到d新兵有明顯既質素，但未係好夾

下場贏埋就正

妹頭都走啦:

主場對白禮頓，都有機

留係度虛渡光陰
走都好既

我覺得真係唔係勁，其實推進真係冇乜層次，但已經好過上年好多好多
特別是雖然都係9斬，但係禁區裡面係有人既

其實真係唔明尋晚點解大卡係正選
呢個ss位阿美朗其實好岩佢發揮
真係唔撚明戰術大師肥布諗乜

呢位清有識波牌

琴晚大卡踢得好好喎

西咸最勁果幾個無出
安達臣，蘭仙尼
我估佢地未有態...

頭先見到熱狗個場波
佢地今場仲衰過我地

everton 都幾勁

好撚勁喎, 仲要有球右腳窩利好近磅

依兩件上季已經廢哂

友賽已經好fit，應該襯佢fit用咗佢先

去邊

Eibar

剛剛 search 原來有同鄉係隊

比我都即刻走啦

佢唔鍾意有創造力嘅球員，安達臣都係得幾分鐘，蘭仙尼直頭冇影

9981斬

Nick De Marco QC @nickdemarco_

Shaheed Fatima QC & Nick De Marco QC acting for Newcastle United FC in dispute with Premier League #sportslaw #Newcastle #NUFC #NewcastleUnited #PremierLeague

開戰

今次全城撐肥佬

呢間野好似係之前幫鏝打甩FFP

一d都唔覺
起碼兩隊比較
隊型係好好多

妖
上年出大卡都斬唔到
仲要今場斬得個落點好好多
唔計入波都斬到比人接應

今次係沙地戰卡塔爾

表現係好過西咸少少,主要原因係球員個人質素較高
但戰術都仲係好鳩下,成場波射咗十五腳得兩腳中龍
其實未入到第1球之前本身都無乜入肉既攻勢,法比安斯基直頭好似連撲都唔洗撲
我同意fb西咸果個page話,其實場波係兩邊鬥滾,但耶子滾輸咗又無能力追返
咁當然可以領先到絕對唔係靠好彩,剩係1:0果球wilson轉做祖連頓,祖連頓本身就唔會係禁區入面出現

隊波真係多人到可以雙線作戰,下場對布力般隨時可以換過曬成隊人
基利士比;耶連,隊長,費南迪斯,芝士;長短工;ritchie,阿朗,費沙;頓哥
murphy atsu真係連副選都入唔到

睇黎上年靠狗屎運

今年都係靠狗屎運

上年無幾多場有15球射

唔係話隊波好
西咸係真係差
好老實唔同意係尻斬
除咗上半場文基佬唔落到底出波
大部分出波都係有目標
打442雙箭頭仲要雙中鋒都話尻斬
會唔會對肥布太苛刻

同意
多四個多左成隊波
深度係前所未有

留名睇下場打回原型踢閪波

有得射已經好左
頓哥打前個陣好似無左個前鋒咁

收埋隊長，芝士打中堅 （肥布最鍾意），列治打後一格，仲可以出埋梅非

咁出既話真係當布力般流...

卡夫特打中堅係無曬中堅先要被迫架姐，又屈咩肥布最鐘意其實肥布d排陣已經正常左好多，你地班人自己唔鍾意佢就乜都鬧一餐

我都想講肥布正常左好多

諗諗吓係咪沙地喺後面同肥佬講
"開季任洗錢之後比返你"
因為一心諗住同足總開戰好大把握會贏

其實肥佬同英超嘈緊啲咩

總之肥布係原罪
連日本仔無得出都，見fb d人只係屌肥布
肥賓買佢返黎，都一樣無出過佢，d人又好似集體失憶
肥布贏波就係狗屎運
肥賓死守全場就係戰術大師
佢係勁係佈防，進攻又係百無
肥布上任係無人睇好，但首年成功護級，開季買岩人
起碼都要對佢有基本尊重

Kell Watts 表示……

全力支持牙mike告鳩英超

Who needs Rafa

今季佢買人買得幾好
我愛肥布!

燒味足球好失禮咩
曼聯踢燒味就比人笑啫
起碼叫有個form
邊個唔想學人玩差傳

係, 今季的確有針對性爭兵,

簡單啲講 就係英超賽會冇合理原因而Reject / 拖死呢單Deal

如果贏左係咪都要油王再肯買先得

當然啦

所以今次都係食下花生算, 唔敢再有任何期望

除時油王背後科水肥佬請呢個律師

係囉，肥佬性格無理由肯請貴價名牌律師

其實賽會用咩理由reject

咪又話佢地有人權問題
當地非法播放英超 果d...

生意佬先唔會慳呢d

最大個問題，其實到今日都未正式reject
一直無結果

認同，幾億鎊面前律師費算係乜

佢之前唔肯比肥賓洗錢
但佢係英國計，都仲係勁有錢
雖然同油王無得比

The league responded the following day, saying it was "surprised and disappointed" by Newcastle's statement and that it had not rejected the takeover bid.

"The Premier League board has, on a number of occasions, given its opinion about which entities it believes would have control over the club should the consortium proceed with the acquisition. That opinion is based on legal advice," a league statement read.

"This means the potential takeover could proceed to the next stage should the relevant entities provide all appropriate information.

唔同啦，買人輸錢機會大好多，特別係肥賓keep住唔降班就夠賺啦

肥佬135m買入3億幾賣走點都爽歪歪

上場直播佢個樣勁愁

佢盤sportdirect好似好難搞

到今時今日都未敢reject
都真係勁驚比人告

gchi肥佬啦 扭扭擰擰咁英超

叫beIN sport食屎啦

陰謀論睇
英超都想借法庭解決到件事
判英超輸
到時卡塔爾都冇得出聲

唔知咁博 係咪代表有機會重啟收購既

所以就唔敢判
一上庭，真係要解點解半年都無結果
真係無得解

收講都無停過

而家唔係一定要上庭喇咩？

正常要有結果先可告
但唔知肥佬律師會點玩

應該告賽會合理時間內都冇做決定，拖字訣，令到死肥佬見財化水，其實賽會都難辭其咎，係睇佢點兜

佢地好彩係英國
美國佢地死能左

好似話英國政府、PIF同PL上星期一齊坐低開過會

點會無人屌肥賓
果時英冠基9入廿幾球都照有人屌點解唔出大米啦
同妹頭同肥賓只係共事咗一季，仲要隊入面有個rondon係到，同上季得祖連頓係到，點比

仲有下半季球王a4添，肥賓俾人鬧得最多真係唔出大米多啲

睇到ayoze係李城既表現，真係好佩服肥賓可以用到ayoze咁勁

我狃高價賣走既都無邊幾個可以keep到表現

應該得老母一個

老母仲要係高普教利以黎第一個唔跟球會買人方針買返黎既球員（核心球員貴一貴都要買，輪換主力就平平地係其他球會執）

質素高算叫做無特別跌watt 既

因為佢本身就廢
身體質素係好，但作為中場傳球能力同視野真係好差
所以熱狗兩個領隊都當佢工兵用，最近果場仲比摩佬掉去踢右閘

普帥上任突然熱到仆街
1.5賠

JM9

唔係咁搞笑

有啲同情肥布

邊度？

尋日仲係1賠4

ching 6/4姐係2.5倍喎

出得份糧預左
有乜咁慘

全英超最低人工

對佢冇期望所以而家係超額完成
每次吹賣盤唔係買球員一定係換領隊

開錯盤姐

我諗應該無人迫佢簽約掛...

比著我係老細都會換走佢啦
又唔係可以帶得起隊波

因為愛呀

真係出曬,唔係短工有傷可能出埋

btw真係搵件芝士打中堅,痴撚線

一早就說肥布鍾情卡夫打中堅

呢條後防線咪試過用黎打英冠囉,輸到甩碌
yedlin咁撚垃圾都仲比機會佢

費沙又debut goal

But on a night in which Joelinton was handed a chance to impress with new signing Callum Wilson through the door last week, the Newcastle boss admitted the number nine struggled.

Bruce confessed: "He has to dust himself down and get on with the challenge.

"He had a frustrating night, it is fair to say."

聽布魯士講兩個新兵都踢得唔錯，個新龍仲要mvp

不過頓哥就真係算鳩數...希望基9可以快d復出踢佢落u23

費沙入果球走得超靚正選位有排爭

Joelinton 4
Not really at it. You wouldn't think he had a new striker for competition the club on this evidence.

新兵又入波

都叫射咗個波入網既(越咗位之後)
其餘時間

例外耶連又係丟得去堆田區
嗰球奪命頭搥回傳差尐輸得
好彩基利士比身手好

係愛就好放手啦....

Joe仔有球快攻走去自己射

仲要軟弱無力
不如肥布同40m心理輔導，同佢講你已經唔係前鋒，40m可能會釋懷，行為可能會正常返

直接同佢講
你無撚用架啦
快啲走啦

可以打正選

出佢好過出帶路

基利士比
紐迷對呢個姓有情義結

其實疊埋心水當佢左中場咁用會唔會好D

問題佢有個muto可以頂w13佢又唔要呢

阿朗比既直線都唔錯，究竟點排陣好

暫時咁睇,呀朗打後備出黎哨會比較好d,費沙個位難搞d

遲下會唔會芝士拍杜美特打雙中堅

asm打右邊
費沙打左邊
呀朗後備頂c7
hendrick不如去返中間代shelvey

阿朗兩場兩個助攻

輸比頓哥係人生污點

日本仔人工咁高,伊巴邊有錢比,隨時我地要一半

法國佬同妹頭借走咗，耶連準備返美職
仲爭Murphy, Atsu, Saivet未有消息

借肥仔S去夜店跳舞賺錢應該會有人收

我覺得留Murphy打下杯賽都好,其他就走啦

真係估唔到atsu仲衰過murphy

唔係留就用到,聯賽大軍名單得25個,呢堆人唔reg入去
去到1月之前佢地剩係可以踢u23同聯賽杯

個人傾向借走曬佢地

lazaar都話未夠班踢放佢走

Saviet嚟紐之前都叫波爾多隊長，嚟左咁耐除左入西咸罰球之外就冇晒影
但成日又喺練波相見到佢

講真，其實隊波既後防仲有改善空間
文基路聯賽踢右邊同聯賽杯踢左邊表現真係差好遠
如果後防真係補多個中堅同左閘，真係多人到清都清唔曬

其實saviet唔是防中黎既咩
點解唔用佢

saviet其實係打右中場,之後慢慢改做到打中場中

🏆 #NUFC or Morecambe have been drawn against Newport County or Watford away from home in the fourth round of the Carabao Cup.

The tie will he played on the week commencing 28th September.

先唔講出唔出到線，簽運算唔算太好

近年屈仔成日贏我地

所以先話先唔講出唔出到線
你睇下有咩隊去到第四輪都唔洗對英超隊

20:32
YEDLIN CLOSE TO NEWCASTLE EXIT

Newcastle’s DeAndre Yedlin is close to joining Besiktas.

He has a year left of his contract on Tyneside but talks are said to be over a free transfer.

1蚊都收唔番

Mauricio Pochettino has denied claims he was approached by the would-be owners of Newcastle United this summer.

Pochettino told Cadena COPE : "I don't know who was putting my name on so many clubs"

"Barcelona did not offer me. Neither did PSG, nor Juventus or Newcastle. Benfica and Monaco did call."

Pochettino confirmed in the same interview it is his "dream" to one day manage at Real Madrid.

碧福

大米做埋隊長

MITRO ON FIRE YOUR DEFENSE IS TERRIFIED!

屌奶星大米一場英超入球追平祖連頓一季入球數

大米

列斯踢性感足球